veri bilimi türleri
* Descriptive analytics: geçmişte ne olduğunun analizi
* Diagnostic Analytics: geçmişteki olayın neden olduğunun analizi
* Predictive Analytics: gelecekte ne olacağının analizi
* Prescriptive Analytics: alınacak aksiyonların olası sonuçlara etkisinin analizi
Thu Dec 22 2022 18:11:01 GMT+0300 (GMT+03:00)
